律師會考試LSE

係咪只要有llb,jd,cpe,gdl, lol external llb 就可以考？詳情係點？

你都幾慘下 個個po都冇人覆